{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56410&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 아스라"
    },
    "text": "当ホテルは未成年者の利用が制限されており、入室時には身分証明書の確認が必要です。すべての客室は禁煙規定を遵守しなければならず、禁煙規定に違反した場合は10万ウォンの洗濯代が請求されます。現場を直接訪問して現金でお支払いの場合、5%の割引特典を受けることができます。期間によって料金が変動することがありますので、繁忙期、特定日及び祝日を含む予約の際は、この点にご注意ください。ご希望の客室タイプがある場合は、予約後、電話で事前にリクエストしてください。チェックイン当日は先着順でランダムにお部屋の割り当てが行われますのでご了承ください。すべての客室は2名様を基準とした料金で運営されており、快適なご滞在のために全室禁煙となっております。駐車場は合計30台収容可能で、客室内にはカップル用PCを完備しております。フロントやその他の施設では、最高級のコーヒーと様々な軽食をご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの利用が制限されている対象はどのような人ですか？",
            "answer": "未成年者"
        },
        {
            "question": "ホテルの禁煙規定に違反した場合に請求される洗濯代はいくらですか？",
            "answer": "10万ウォン"
        },
        {
            "question": "現金でお支払いの場合、割引特典はありますか？",
            "answer": "はい、5%"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき期間はありますか？",
            "answer": "繁忙期、特定日及び祝日を含む予約の際"
        },
        {
            "question": "客室タイプのリクエストはどのようにすればよいですか？",
            "answer": "予約後、電話で事前にリクエストしてください"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日のお部屋の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "先着順でランダムに割り当てられます"
        },
        {
            "question": "客室の料金は何名様を基準にしていますか？",
            "answer": "2名様"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備わっていますか？",
            "answer": "カップル用PC"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "合計30台"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設では何が用意されていますか？",
            "answer": "最高級のコーヒーと様々な軽食"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 242
    }
}